TWICE哭了：真的很抱歉

南韓大勢女團TWICE原訂28日在馬來西亞舉辦演唱會，怎料，她們27日在當地舉辦完記者會後，因場地有安全考量問題，活動被迫取消，令大批歌迷難過不已。她們28日下午離開大馬時，歌迷塞爆機場，高聲唱著她們的歌曲，不捨讓歌迷失望，Sana、多賢留下心疼的眼淚，場面令人動容。

▲TWICE開唱被迫取消，歌迷機場淚崩，多賢、Sana也哭了。（圖／翻攝自idolissue臉書）
TWICE出道以來首度到訪馬來西亞開唱，26日抵達，27日還在萬豪酒店舉行15分鐘的媒體見面會，沒想到當晚JYP官網就宣布「演唱會取消」，據悉，舞台在週五早上搭建完成，舞台基地卻出現傾斜的狀況，基於藝人、工作人員與觀眾的安全考量，與韓方商討後決定取消演唱會，然而，藝人都到了當地，活動卻無法如期舉行，令歌迷遺憾不已。

演唱會取消，TWICE一行人在28日下午返韓，機場塞滿大批歌迷為她們送機，高唱著《Cheer Up》，機場迴盪著滿滿不捨的尖叫聲，她們特地走到大廳與粉絲揮手致意，然而活動沒能舉辦成功，讓Sana、多賢看見此景，最終留下遺憾的眼淚。

馬來西亞真係低端

多賢、Sana也哭了 = TWICE哭了

兩個台柱

1/4 隊Twice哭了

比咗笑冇得睇D人真係哭了

入黎睇到呢篇新聞我都忍唔住哭了

扮咩

我也是马拉人 当天我也在现场 看到T宝哭了我们ONCE也很伤心 希望T宝下一次可以再来表演

今次得米了...

道歉時要點做...佢地應該知道!

SANA仲要係日本人...今次發啦...道歉時應XXXX!

假到仆街
偽人

為什麼取消了?

文章有写

唔洗做，開心都喊

做完馬拉雞就拍拍蘿友走人

垃圾字

係2/9隊囉

我是香港人 今天我也在連登 看到賓周打殘體字我也很傷心 希望賓周下一次可以打繁體字

屌你老母，係寫啊，福利就識R，字就唔撚識打

點都要扮下喊 慰藉下fans既

諗返起後街女孩，握手個陣就笑笑口，多謝晒d fans，但心入面就笑鳩d毒撚，又話佢地打完飛機冇洗手先同我握手

都係播碟咪咀姐 是但啦

係咪引戰呀？ 明明係屋企自己播碟同大場播碟就有分別

多賢真係好撚樣衰

Sana bb

開唱？佢地班垃圾識唱歌架咩

就算交戲都好過snsd 班撚頭
戲都廢時交，直接恥笑fans 追車掉禮物

之前馬來西亞係咪試過有exid演唱會騙案？

做多左

真的很抱歉，但第二咪又係哈哈笑

係咪覺得啲fans仲唱得好過佢地

交戲咋掛

估唔到啲人咁到要負皮...

道歉時應露出乜嘢...你地自己去睇吓!

好撚小學雞

仲以為又loop 08年d新聞

誤會完人就講呢啲

我知你想搞笑 但係唔好笑嘛

扮撚曬野

都係推吓POST當晨操姐...

腎腎

Sana

姐係。。你覺得好撚好笑?
仲要覺得人地誤會你啲咁嘅鳩屎垃圾野

唔使做 開心到喊

TWICE出道以来首度到访马来西亚开唱，26日抵达，27日还在万豪酒店举行15分钟的媒体见面会，没想到当晚JYP官网就宣布“演唱会取消”，据悉，舞台在周五早上搭建完成，舞台基地却出现倾斜的状况，基于艺人、工作人员与观众的安全考量，与韩方商讨后决定取消演唱会，然而，艺人都到了当地，活动却无法如期举行，令歌迷遗憾不已。

演唱会取消，TWICE一行人在28日下午返韩，机场塞满大批歌迷为她们送机，高唱着《Cheer Up》，机场回荡着满满不舍的尖叫声，她们特地走到大厅与粉丝挥手致意，然而活动没能举办成功，让Sana、多贤看见此景，最终留下遗憾的眼泪。

條友真係唔識wo

More